航空股有邊隻係too big to fail

american airline, delta, united airline

3隻點睇

買左DAL

我諗應該有排冇人搭，唔駛咁快入住

魚翅
【理性討論】油價破底 魚翅航空會唔會倒閉?

唔討論香港d垃圾公司

buy AAL puts to print money.

我見有d傻9鬼佬youtube叫人買aal都有幾十k人睇

吾信的自己去看下AAL的balance sheet + cash flow,根本等破產

係咪跟股神買，定係自己心水？

白人智障都做到youtuber

今時今日什麼人也可做youtuber,你可以check我post 的倉位差唔多250張aal puts

本身係自己心水
後尾先睇返股神有埋
上年12月觀察到1月
覺得呢間野cash flow幾充裕
同埋黎緊發展好多配套同合作
依家驚肺炎佢跌好正常
重點係應該睇緊佢依家係肺炎做左咩應對
同埋post-virus之後有咩發展
咁覺得長遠ok咪入
覺得航空業會收皮咪唔好買

長遠點會收皮，係短期收到幾時

IAG

Dal現價買唔買得過？

其實航空股呢類都無得睇短期
依家坐咪坐一年囉
除非有人發明到傳送器取替飛機
咁我就要淆啫

諗住揸返排先 上個禮拜五43.4入

咁睇黎大家都係跟巴菲特入dal

lm

其實咩情況airline執政府會救?

NCLH

airline未必

房企 銀行就會

西方國家冇所謂嘅National carrier 國家航空公司，所以冇too big to fail.
你睇下以前泛美航空咁大間破產都唔救就知
反而中國或者其他發展中國家一定會救，因為呢啲國家只有一兩間航空公司

股神入左一定唔會入
睇oxy嘅下場